感覺而家連登仔比藍絲幫人叫外賣式報復

周圍話要jump 點到連登仔周圍騰

真正無成本又可以玩野 一個tg account將連登仔點黎點去

無辦法 佢地利用我地既良心 又唔會TK到佢地無良心既隊友 唔通我地因爲咁而抛棄良心咩

就算係咁我地都唔可以狼來了
正正要反映我地作為人同班畜牲既分別

示威示到自殺傻左咩 麻煩到其他人周圍搵你 仲要比假膠混入撚狗

你吠乜撚野呀大陸犬
有乜撚野資格出聲
唔搞你嘅入台證

入台證問題